##implementacja systemu zarządzania treścią z użyciem narzędzia meteor w środowisku node.js

strona tytułowa

0.1. karta pracy z podpisem dziekana

0.2. spis treści

1. wstęp (cel oraz zakres pracy)

2. rozdział I - opis nodeJS oraz meteorJS

3. rozdział II - spis wymagań (opis metodologii Scrum oraz wylistowanie wszystkich user stories/zadań)

4. rozdział III - opis implementacji aplikacji (kod, kod, kod)

5. rozdział IV - testy (jednnostkowe, wydajnościowe (migracje dużych ilości danych, testowanie obiążenia wielu użytkowników))

6. Podsumowanie/Wnioski

7. Literatura

8. Załączniki